[永遠懷念]我最喜愛黃到發金女歌手 - 盧凱彤 Rockmui

希望大家唔好忘記佢 - 盧凱彤
佢當年雨傘時勇於發聲

呢首歌係講抗爭嘅後生仔, 次次我都聽到喊
//慘綠青年 你比我沒底線
行裝更多 年資更淺
離家更是遠 竟可以支撐到目前//

紅Van 雖然爛,但陳果好有眼光搵咗Ellen同Veegay做配樂(仲攞咗獎)
//let the glorious days shed
we've forgotten what we've had//
講緊被收返之後嘅香港
2014年之後,佢同明哥 HOCC一樣被大陸封殺
專心喺台灣發展
佢上一隻碟《你的完美有點難懂並不代表世界不能包容》繼續寫社會議題
講環境講同性婚姻講自殺

佢今年留低嘅作品當中, 我最鐘意嘅係呢首
呢個指鹿為蛇的時代, 希望我地一齊可以糾正返

代你白頭, 亦同樣代逝世嘅手足白頭
希望你同手足在天上安好 遠離疾苦
遲一點 天上見

好掛住佢

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

點發聲呀

on9

你落去問吓佢有咩意見?

點解呢個世界咁多on9

多謝你推post

上年佢好似有入圍
但真係得獎會好難處理，太sad
大家放係心裡面
好中意佢啲歌同彈結他

同上年一樣入到五強就很好了

Show Blocked User - 卡塔庫栗

你叫返你祖先上嚟教訓你吖好冇？

唉 當時唱開慘綠青年都冇咁多感觸 依家睇返依幾句真係眼濕濕

依家次次聽都會喊

盧凱彤 林二汶 林一峰 岑寧兒 jerlad eric kwok 呢班

屌你呀 on9

最女會投二汶
前排先知岑寧兒同Jerald 有親戚關係